{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba t\u00f6rt\u00e9nt"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "ip_address": "C\u00edm",
                    "password": "Jelsz\u00f3"
                },
                "description": "A jelsz\u00f3 az AirVisual Pro felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3 meg."
            }
        }
    }
}